有幾多位女絲打係同窮撚男友結婚

有幾多位女絲打係同窮撚男友結婚,
妳知道佢一世買唔到樓
妳知道佢人工都唔會多得去邊
妳同佢結左婚後係點既感受
想黎聽聽

大家Background相差遠唔遠先

同窮撚男友結得婚
一係大家都係窮撚 冇資格話人
一係條女有錢養埋條仔 都唔會話條仔
會嫌棄都唔會同佢結 完

一係大家都係窮撚呢句野要點解讀

靚女=冇可能搵窮撚

據說好多靚女因為太靚攪到人卻步
或者你幽默呢,好多人淨係聽佢講野都識笑

Me
我男朋友同屋企人住緊公屋
我同佢打算一齊搬出去住先

租定買 幾錢？大家人工幾錢

你包養佢

我0 ，佢有炒下散
我今年final year，男朋友因為屋企原因所以無讀上去，所以打算喱排操好啲之後考消防。
租先啦，反正我屋企人出錢資助租金，但要等佢考到先搬。

唔係話靚女=拜金
不過冇錢點開飯呀幽默當飯食？

無所謂，反正屋企人ok，最緊要佢唔介意吖

屋企人要幾有錢先唔介意包養埋你條仔

屋企有錢到咁 你畢業之後有冇打算返工

打算去working holiday/ 韓國讀韓文/ 或者出去玩幾年見識下喱個世界增廣見聞(如果去到ge話)，如果去5到咪搵份工做下之後再去

又唔係好有米嘅，拍拖時佢都5知我有家底